「反雲加浪潮」蔓延到美國

【體育】阿仙奴球迷自球隊在歐聯16強遭德國拜仁慕尼黑以10:2橫掃出局後，對領隊雲加的怨言與不滿愈趨激烈，呼籲「雲加下台」之聲不絕於耳，除了英國本土球迷的反對外，「反雲加浪潮」更蔓延至美國，有美國球迷公開示威要求「雲加下台」！

據英國《鏡報》報道，除了英國本土的「示威」外，有在美國的球迷也公開呼籲「雲加下台」！在日前美職聯亞特蘭大聯大勝明尼蘇達聯6:1的賽事中，有球迷在明尼蘇達聯主場TCF銀行球場看台上高舉用筆寫著「雲加下台」的標語與圖片。場面被球迷拍下並上載至Twitter，引起球迷熱議。

其實阿仙奴球迷對於雲加的不滿存在已久，甚至在歐聯16強次回合上演前，有200名反雲加的球迷在主場外遊行示威，高舉標語，並高叫雲加下台。

顯然，阿仙奴在足總盃擊敗林肯城進入4強也未能平息眾怒，現在更需要取得歐聯入場券與更高排名，甚至取得剩下的足總盃冠軍，才能安撫一眾廠迷的情緒。